%Beskrivelse af designprocessen. Hvilke designløsninger man har overvejet samt de valg man har gjort og begrundelsen herfor.Beskrivelse af implementeringsprocessen og de færdige løsninger. Her skal man kun medtage kode og kredsløbsdiagram udsnit for særlig interessante udvalgte dele af projektet.
Dette afsnit omhandler hardwaredesignet for \slikautomat{en}. Designet tager udgangspunkt i kravspecifikationen og systemarkitekturen. Selve designprocessen vil sammen med de overvejelser der er blevet gjort også blive beskrevet. Der henvises til dokumentationen \extref{hardwaredesign} for en uddybende beskrivelse af design og implementering.

\subsection{Indledende designovervejelser}

På \autoref{fig:fysiskbdd} ses det fysiske bdd. Dette er konstrueret for at få et overblik over hvilke fysiske blokke der skal designes og implementeres for at \slikautomat{ens} funktionalitet opfyldes.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[page=1,width=\linewidth]{../systemarkitektur/figures/bdd_fysisk}
\caption{\slikautomat{} - Fysisk bdd}
\label{fig:fysiskbdd}
\end{figure} 

\slikautomat{ens} interne kommunikation er beskrevet via et ibd som vises på \autoref{fig:fysiskibd} Her ses de forskellige hardwareblokkes grænseflader og kommunikation mellem hinanden. \devkit{} kommunikerer via SPI med \psoc{en} og touchsærmen.
Den har en digital CMOS forbindelse med betalingsenheden og en 5V CMOS med nøgleafbryderen. 
\psoc{en} modtager et analog signal fra vejecelle, niveauføler og nærhedsføler. 
\psoc{en} styrer motoren med et CMOS 3.3V PWM signal. Spændingsforsyningen som forsyner hardwaren kan ses i dokumentationen \extref{psu}.
\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[page=1,width=\linewidth]{../systemarkitektur/figures/ibd_fysisk}
\caption{\slikautomat{} - Fysisk ibd}
\label{fig:fysiskibd}
\end{figure}





